點樣說服自己其實唔係好愛一個人

被撬牆腳
對方一而再再而三信口開河
其實明知唔再值得為佢流一滴眼淚
但就係忍唔住喊

想逼自己快啲move on
求洗腦方法

咪啦

要醒喇

你願唔願意為佢掘走雙眼，斬手斬腳，一世植物人

明哂

點解撬人牆腳個女仔可以做到自己咁撚委屈
係發生緊乜撚野事

條女係賤 但你條仔都唔係好得去邊

利申：都係比條臭雞撬牆腳

好慘 係咪好似賓穎咁勾人條仔？
真心 樓主有無同男朋友攤開講先